點知自己係咪鍾意一個人

好撚掛住一個異性朋友，但唔知係鍾意佢嗰種掛住，定係對好朋友嗰種掛住
可以點check自己係咪鍾意一個人

同你一樣
唔同嘅係同性朋友

如果佢俾人溝咗你開唔開心

好撚掛住一個異性朋友，但唔知係鍾意佢嗰種掛住，定係對朋友嗰種掛住。

當佢唔得閒理覆你，你會好sad頹晒，一覆你又會開心返
自己嘅心情會好俾佢影響到 心情高低起伏都同佢有關
有咩開心唔開心都想第一個同佢分享
etc....

身同感受
唔想自己嘅情緒比大牽制

佢影響住你情緒

唔開心 但唔知係咪因為鍾意 同佢friend左幾年 咁就俾佢新對象取代地位 就算唔鍾意佢都可能唔開心lol

咁即係鍾意囉 唔使再諗 依賴極都好如果無愛情係度係唔會唔開心

少少影響啦
平時都冇咩嘢
呢排大家都好忙好耐冇講野
就突然掛住佢
但唔知係咪因為習慣成日講嘢定點

同你一樣 我依家都唔知自己想點

諗得都係鍾意㗎喇

1. 會問自己係咪鍾意左佢
2. 見唔到佢回覆時 會諗緊佢做乜
係咪同其他異性一齊
3. 想搵對方 但更想對方搵自己
4. 見到佢同異性相處時會呷醋
5. 有時會諗起佢 諗起同佢有冇可能
6. 會說服自己唔係鍾意佢 同自己講 佢都好普通姐 都唔係咁吸引姐
7. 會想抑制呢份燥動 但愈想抑制就愈代表你鍾意左
8. 響連登開post問 『點知自己係咪鍾意左佢』

第8條已經判左我死刑 唔使再睇其他嗰D

咁岩同樓主煩緊同一樣既問題
不過個對象係我2年前已經中意過一次
但佢係渣男 好花心既人黎
中意佢好辛苦
所以儘量克制自己

第2，3條正正係而家情況

same

9. 會不停睇返同佢嘅對話，合照

然後會睇到個心乸住乸住，一聽到啲relatable嘅歌就忍都忍唔住